點睇尼馬非常接近加盟皇馬？？

洗咁多錢食雞胸 笑能死

死利狗點樣

你收皮啦疤猁雜種

準備好豬頭

羅sir ho ball

攻擊性武器

肉酸又柒

打咩位 hazard vinius rodrygo 仲有隻bale 全部翼 vazquez

性病佬咪25啦

唔知 佩狗又發癲

死黃狗無屍朗即刻露曬底